Trump 既競選廣告真係好撚串

原串係癲狗咁, 追住BIDEN春袋黎咬

好似睇緊飛黃騰達咁

川普緊咬拜登 勢砍搖擺賓州

47 years failure

好多左膠On9留言

最啱美國人睇

會唔會係電視都播, 係就正囉, 日日 47 years failure!! ears failure!! 真係駛晒腦

failure + joe 洗腦廣告

幫手tweet啦

有冇xi版

咁串唔得架，一陣比人話欺負腦退化人士

使撚睇咩，like 完就走架啦

Trump既廣告內容好實在
Biden既內容全部都係咩光明黑暗大戰, 唔講我以為拍緊戲

FAILURE JOE

CREEPY JOE

佢做VP個8年一樣野都提唔到出黎讚自己

好撚正
有d腦都知佢做vp 8年,乜撚都做唔到

啲留言全部反侵
真係開行turbo

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

所以TRUMP 沉默大多數唔會用TWITTER 同左膠開火

沉默又點會出聲

我連佢做vp 係邊8年都唔知完全零存在感

freerider VP

不過twitter真係9成左膠
民屎黨荷里活雞post下下十萬like

早兩日bidening都笑到仆街啦

最鍾意恥笑左膠係支那奴

講真，好驚佢輸
到時香港唔知點算，靠香港人自己又唔夠力

美國人盲咗呀？

Trump Trump 言行直率，但又不煙不酒，好過呢個從政40幾年既垃圾啦

點解冇人去po creepy joe 嘅gif
跟本係左膠都頂唔緊

好正 我侵真係型到

左膠個類人好恐怖
佢地日日都要圍爐，冇咩其他社交生活架

Trump仔真係好撚型

Joe the pedo

支持China joe

4.7 years failure of linux promotion, shame on you

諗起特朗普搖擺賓州 狙擊希拉莉

好有霸氣

真心 碌左47年都咁霉

串過馬撚

等緊佢十一月贏咗之後講you are fried

新名：
Failure joe

撚狗咁撚
呢D PR真係有料

佢地一直都係咁 講野十分空洞 但又好似言之成物咁先洗到美國人腦 好似完全冇曬critical thinking咁

正視問題啦屌你

從政47年，廢足47年

又不得不貼圖了

親王閣下您串錯字

好有電影tralier feel

直線抽擊

每次見到有連登仔講Trump 支持者係沉默大多數就想笑
同啲藍絲話自己係沉默大多數有咩分別
老老實實我好擔心，對於食屎食飯要睇美國政局好冇安全感 好撚無力

咁串會唔會出事
我唔想侵侵選唔到

打擊對方多過宣傳自己

通常Trump twitter嘅留言係反Trump
Biden Twitter嘅留言就係反Biden
各有千秋

好似睇緊美劇介紹咁

想笑死人咩
Fried

幾時先可以正視下china joe選票來源不少係黎自盲反侵

2016 都係咁

冇用，你打得一個就有第個
我係澳洲啲報紙 Facebook 玩開
個啲好好玩，成個澳洲八成人勁憎左膠
不過唔太好玩，佢地通常第二句話你冇 taste 第三句就叫你食藥

賓州勢危

Sor

This one is funnier

Yes we can
The change we need

Joe Biden, you are fired

好符合trump總統風格 語不驚人死不休
我支持trump總統

好多ngc/discovery 特輯或者資訊節目都係咁

炸薯條🍟

最尾果句好型
and I Donald J. Trump, approve this message

其實擺拜登戀童啲嘢上去有冇得諗？

其實宜家澳洲人係咪對華人好不滿

想問下，之前又睇4國互通既新聞，澳洲好似係反對同英國搞互通簽證，佢地睇唔睇得通好多人想去佢地到生活拿福利？

販民 23years of failure

其實可以嘅
不過左膠繼續睇唔到

其實選舉只單純互篤臭史係唔太健康 , 不過好似係拜登郁手先 , 而且仲放 fake news , 咁就唔應該留手

搞咗8年細路女囉

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢嗰句 Radical Left 係講得好岩.....

Left 本身唔係一個問題, 問題係而家嗰啲太過 Extremist.

即係話對於 Radical Left 來講, Centre Left 差唔多接近係屬於 Centre / Right.....

( 某程度上香港都有呢個問題 )

好似dark web 套戲咁

三十秒要入腦就要咁
呢啲係外國電視台啲 as seen on TV 賣貨模式

掛住去新疆搞細路女同收錢，邊有時間比你見到

正想問…

可能會比twitter ban account 言論自由得啖笑，之前仲抽起trump ad

咁又唔係對華人，係對 CCP 啫
呢度啲華人係肺炎爆之後都收晒皮
一有啲講香港政府壞話，啲小粉紅出黎屌，咁佢就仆街啦，議員報紙全出

互通單野難搞啲。。。。澳洲人其實好憎英國人 覺得佢地陰陰濕濕講野轉彎抹角

你同 D 唔做野既傻鳩真係一撚樣

左膠反侵
就算你放拜登含維尼條撚
佢地都係睇唔到 繼續反

成日都想cut 落嚟做ringtone...

成個感覺好in

BLM反侵
民主黨反侵
共和黨倒干
中共從中作梗
左膠明星用影響力反侵
如果侵都成功連任，會代表咩？

而家民調好亂
以假亂真

可能佢唔係串錯

Youtube見到

I am Joe Biden and I forgot this message

d粉紅出少句聲喇，
睇來4國都有排互通羊咩國好似都唔想加入，驚d後生仔走無人交稅

差十倍既？

因為要懲罰侵侵 所以票投拜登
美國唔興投白票？

佢啲支持者不知幾buy
正義 love&peace先係美國總統

[極嚴重，求FC] 有美國華人發現 投票資格被改成‘永久郵寄’（會投唔到票）甚至預設政黨被改成 無黨派/民主黨

China Joe 領先喎

原來用過8年vp

邊個唔憎英國人 英國人一出英國個個憎

好撚cheap就真, 好似D壯陽藥廣告咁

轉撚咗個新帳戶
之前排頭位嗰個好似唔係佢

Im' Donald J. Trump and I approve this Message

咁先正 仲學民主黨 出條兩個鍾既片 找埋成班友黎講野 都唔撚想睇

想問下咩係vp 真係唔識

Vice President

連登仔一致通過支持Biden 你個傻登仔咪支持Trump

大豆侵輸到剩返呢招
拜登is coming

試吓開美國VPN YouTube永遠都見到佢廣告
佢大把 budget 白左 quit youtube啦

twitter係咁
ig果邊就少好多

有間黃色時裝店好需要大家G持

That all changes – starting right here, and right now

屌你好似睇緊廣告咁

Push

串無撚用嫁屌
贏先有用
幾肯定同你講佢輸機會好大
利：美國jj 做緊少少同政治有關嘅工

I am Donald J. Trump, and I approve this message.

痴線 total failure 會唔會太串

咁其實副總統呢個位無乜實權就算你喺幕後出左幾多力都好，但係坐正嗰個攞彩。
情況就同政務司一樣，只係一個替身

i am donald trump and i approve this message

任內掛住玩幻幻

佢其實比obama屌過做唔到野

認真咩，我上網search唔到，巴打可唔可以講多啲

政治一日都嫌長
不如咁問，dem 仲有咩牌可以出到
已經推晒班老野出黎

呢個世界有人就有政治
避唔到
只可以講我好撚好撚希望侵贏
如果老鬼贏左 支国真係可以愈壯愈大

侵侵宣傳片簡而精
民主黨兩個鐘鬼有人睇
得左膠先睇

拜登一定必勝

Twiiter係啊，仲有幾個啲留言成日係top，但近排好似換咗人（icon係戴住2020Biden口罩），相反fb好多支持佢嘅人

共產黨就係要呢d

其實有時都唔明啲民調點做
做極都錯
澳洲上年工黨兩獲都奶晒
自由黨成個黨得一個人覺得有機會嬴，就係總理點知真係輕微嬴出黎

Twitter 上面啲左膠其實先係令到世界分化元兇

Joe Failure

嗰班家長係咪繼續支持緊拜登？

self-reported data + likely voter
如果唔care機構聲望 我做個100%支持Biden都得

左膠父母家長：
拜登絕對係超錫細路
老人家都有錫細路權利

Hillary Clinton - 100% win

睇咗幾段BIDEN宣傳片, D官腔悶撚到痴線, 好似仲停留喺90年代

點都好，侵侵輸硬
因為中共又出手，美國左膠黨又全力出手唱衰侵侵。
美國左膠黨勢力極大，傳媒，明星，商界，幾個前總統，基本上出名嘅都支持「中國登」

係咪在智庫到做
d自由派智庫真係好奶共

推

最尾播ymca

Yes

Why said so？

咁2016年Trump咪贏唔到?

因為美國有票果d好撚左膠
種族歧視當死罪
Chinese virus呢單野佢地視為分裂個世界
dklm美國一日幾萬人奶武肺 仲唔齊心屌鳩支那
真係得啖笑

Molamola

班左膠通常都特別大聲

仲拎trump 老婆出嚟講，好彩有班人都頂唔順班左膠，屌9佢地偽善

creepy uncle joe

好能正

Push and Retweet

美國啲廣告文化好似本身就興串對手

啲useful idiot受呀嘛

Ching平時係咪會同小粉紅互屌

有咩用姐
拜登必勝啦

我就覺得2016年Trump會贏除左係所謂political pendulum之外
其中一個原因係有一班美國人對果種過哂火既PC文化好煩厭
特別係所有主流媒體歌星名人全部都係得一把聲
對比2016年Trump今年形勢應該算好左啦?
起碼唔會連FOX都剷佢先

可能係spring pocket fried

完全？
原串睇到我r曬頭

其實你睇返d深藍州已經知
例如Minn.咁，呢個州連當年列根都贏唔到
最近有個statewide poll result shows Biden同侵tie緊
對拜登其實相當唔樂觀，但d liberal 依然當正自己贏左咁
我都唔知點解，隨時好大機會又重蹈16年覆轍

睇撚到起雞皮
比起以往班得個講字既政客，佢真係做實事

Trump Trump pin

Biden pin

高下立見

根本傳媒特登
淨係賓州識搖擺

CHINA JOE!

講實績trump真係做得好好，尤其佢果下搞2韓關係，阿叔我做左幾十年人第1次見到2韓關係有曙光

不過呢個世界太多on9 唔講實績講感覺

同場加映：Creepy China Joe嘅廣告

Agger

牙侵真係幾十年難得一見偉大既領袖

勇武護苗將性侵加害者直接去勢

陰陰濕濕講野轉彎抹角

好準好似古代貴族咁陰陰濕濕我都係咁覺得

連燈 拜燈

班左膠同熱狗一撚樣 除左屌 私怨仲識做咩

個腦袋晒屎 私怨到中共都唔理

大家都係講美國價值，Trump係拍出有實在嘅嘢，Biden就拍啲言不及義嘅嘢

笑04

左膠最叻講埋啲抽象嘢

Childna Joe

咩trump令美國內亂 黑暗 racist

Biden條片有條黑皮閪講stand for children,children’s children
唔講真係以為佢倒米

BLM係侵侵助選團

熱狗右翼嚟喎

正常 簡單直接

講緊個行為

就算有大部分人都覺得係黑馬功勞
更何況
佢做VP 8年真係無功勞可言

黑馬嗰8年呀嘛

咪又係d黨八股式既宣傳
講左等於無講
最好笑係Biden老婆話佢老公信教
可以引領到美國人走出肺炎困境
我真係笑左出聲
屌你美國民主黨唔推耶穌去選

寸到

You are fired

奧巴馬都係咁

拜登搖擺賓州勢危

係人都知China Joe廢
班美豬仲要選個傀儡上去

呢段正

睇完都唔知講乜

即係唔係自己有乜selling points，只係別人比自己差？？

美國可以咁賣廣告

obama自己都做唔到野架。。

唉屌點解投得落

ABT 吖嘛 diu
good time creates weak men

拜登條片好似十幾年前RoadShow廣告，悶到抽筋

ff無限大

原來侵侵唔飲酒

之前有提過佢哥哥酗酒死

大家都係VP, Cheney，Pence就做到人人都記得，Biden就唔出嚟選都冇人記得

哥哥同細佬都過咗身

佢地年紀都好大啦

2016年因為條老女人，始終美國人都信唔過佢，但當年同而家唔同。
而家中共又出手，比中共收買的美國人同美國左膠都傾力支持，單單「中國登」就可以利用佢本身的價值觀「左膠」「大愛」加上荷里活明星，歌手，政商名人，點都會增加好多美國人支持

拜登比希拉里更差啦吓話

希拉里都係大把人幫佢背書，咪又係輸選舉人票

希拉里起碼做勢冇今次咁勁。同埋希拉里係少傳統美國人票。但今次「中國登」都引到好多傳統美國人，加埋黑人，少數族裔，華人，拉丁人。根本贏咗8成

仲有今次侵侵已經做咗4年，本身有好多支持者都對佢失望。加上左膠黨今次出盡力唱衰，因為再比侵侵做4年，佢地班人一定比人清算，冇得好似以前咁離地左膠大愛咁搵錢，連幾位知名前總統都罕有出聲，美國反侵就係主流，反侵先攞光環，所以呀豬呀狗無腦都會支持返「中國登」
侵侵可謂輸咗一半
都係認命，11月就係「中國登」做

Failure

似黑警多啲

28 stab wounds!!

真 trump起碼光明正大玩女 唔會搞d細路女

rt rt

有無人整返個建制賣港23年呀

好過Biden開口埋口只係話自己not trump
trump衰啲咩都講唔出
幾日唔夠又講錯野一次